西環友入一入嚟

相信大家都見到咁多區都有好多人唱國歌
點解我地呢區咁靜？
我地係咪要做返啲嘢
不如就呢幾日啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一直好想搞番個卑路乍灣公園？

琴日西寶城有搞，有唱國歌。

星期五晚 中山公園 中秋賞月

不如就咁話啦